有冇人未扯之前係芝士腸？

扯左之後係嘩而椅

想知有冇人係波波腸

嘩而椅幾錢一張

David咪又係咁

東莞臘腸

可能扯完去到肚臍呢

lol 硬件台

看見大衛像之後，很多人心裏都有一個很大的問號，但又不好意思問出來，那就是“爲什麼大衛的JJ那麼小”？要知道米開朗基羅造的這個大衛原型是來自於以色列王，他推翻了非利士人的統治，統一了以色列，可以說是非常厲害的人物了，同時他又是一個歐洲人，好像這尺寸未免也太小了點吧，據說很多看了雕像之後的中國女同胞們心情都很失望。

但是大衛王的JJ爲啥這麼小呢？原來啊，在古希臘隊英雄的雕像中，最完美理想的就是理性、高貴、身材勻稱，因此米開朗基羅認爲如果大衛雕像有一個碩大的JJ，就很容易破壞平衡，影響高貴的形象。這樣的話就很好理解啦，比如一個超可愛的蘿莉臉女生長了一個大胸，就很違和，哈哈。大家都知道意大利的生育男神普利阿普思，就是因爲受了衆神的詛咒，要永久的勃起，你看看下圖，要多醜有多醜！

bam

藏有攻擊性武器

學術性研究 冇色情

大家都知道意大利的生育男神普利阿普思，就是因爲受了衆神的詛咒，要永久的勃起

究竟永久的勃起慘 d ，定永久都勃唔起慘 d?

屌 樓主好嘢

古希臘好似認為撚大=蠢，撚細=有智慧

以前古希臘奧運會
要全裸
但都要用繩綁住包皮再將條繩綁係腰
唔可以畀龜頭露出

千其唔好話俾黑人知

Yes 大=野獸 細=理性同冷靜

撚細有智慧

佢冇開錯喎

Rip

以前露械=露龜頭?